護食柴犬急尋有心主人，時間無多。

推

好心有時間就話慢慢shop
都到最後關頭就唔好堅持公屋唔俾呢d

唔解決問題又送去另一個家庭？

差啲俾人亂棍打死

幫手推下

連主人都咬 好難搞喎

俾Eric train 半日就搞掂啦

試吓搞eric ko教

shu兩吓就搞掂啦

咁易搞既既問題駛乜比錢人搞
我免費話比你知點做都得

唔識就咪亂講啦

搵eric ko train完再出領養啦

train 掂左就唔駛放出去領養啦
但有問題放出去都係好伏

真
咬到入醫院縫針仲係三十幾針
養個個真係要小心

推 希望有有心人幫到手

咬到縫針
有冇sh佢呀？？